我屌你老母仲飲幸福堂

銅鑼灣渣甸坊啲人仲飲幸福堂？
藍嫁屌你
仲係到排隊

自推1

2

3

好口渴 有咩選擇

自己帶支水有幾難？

木衛二、幸福週末都可以

唔該行渣甸坊嘅大家，叫人唔好排幸福堂

和你eat 寫係黃 定間間唔同

扮得黃扮得好可支持。

千金買馬骨

銅鑼灣同旺角老闆藍到黑

宜家幸福堂唔係由台灣直營咩？

PUSH